舜宇係咪新一代股王？好似日日升咁

心郁郁想入番幾手？

而家先黎追?

上年入左2M
幾個月前放左1M
仲揸緊

通常大戶入曬貨，散戶先開始入
之後大量估貨撚狗咁撚

今年真係有三鏡頭？

一定上二百 我估！

下午入貨

除淨重買？😂

咩價入好

唔記得今日除淨

過幾日回番14x我都狗衝

就來除淨 自膠

好彩你提一提

點解唔買2018